韓式年糕算唔算完美屌打中式年糕

中式得個甜字

算

推

幫推

狗狗夢遺算唔算完善屌打夢不拾遺

未食過中式年糕

你係唔係中國人嚟？

又咩韓式唔屌打中式

我揸BNO

韓式咪又係得個辣字

上海年糕先拎黎比較下話